\documentclass[a4paper,12pt,fleqn,twoside]{scrartcl}
%%% fleqn - все align'ы находятся слева

%%% Математика
\usepackage{amsmath,amsfonts,amssymb,amsthm} % AMS
\usepackage{mathtools} % Еще AMS
\usepackage{mathtext} % Русские буквы в фомулах
\usepackage{textcomp} % Чтобы в формулах можно было русские буквы

\usepackage{listings}

%% XeTeX на русском
\usepackage{polyglossia}   %% загружает пакет многоязыковой вёрстки
\setdefaultlanguage[spelling=modern]{russian}  %% устанавливает главный язык документа
\defaultfontfeatures{Ligatures={TeX},Renderer=Basic}  %% свойства шрифтов по умолчанию

\setmainfont{Times New Roman} %% задаёт основной шрифт документа
\setmonofont{Ubuntu Mono}
\setsansfont{Arial}

\usepackage{geometry}
\geometry{top=25mm}
\geometry{bottom=35mm}
\geometry{left=20mm}
\geometry{right=20mm}
\pagestyle{empty}

%%% Таблицы
\usepackage{multirow}
\usepackage{array}
\usepackage{tabularx}

\usepackage[usenames]{xcolor}
%\usepackage{color}

%%% параграф начинается с новой строки
%%% http://www.latex-community.org/viewtopic.php?f=5&t=1383
\makeatletter
\renewcommand\paragraph{%
   \@startsection{paragraph}{4}{0mm}%
      {-\baselineskip}%
      {\medskipamount}%
      {\normalfont\normalsize\bfseries}}
\makeatother

%%% синий подчеркнутый
\newcommand{\blu}[1]{\textcolor{blue}{\underline{#1}}}

\lstdefinestyle{myc}{
  belowcaptionskip=1\baselineskip,
  breaklines=true,
  frame=L,
  xleftmargin=\parindent,
  language=C,
  alsolanguage=[x86masm]Assembler,
  showstringspaces=false,
  basicstyle=\footnotesize\ttfamily,
  keywordstyle=\bfseries\color{green!40!black},
  commentstyle=\itshape\color{purple!40!black},
  identifierstyle=\color{blue},
  stringstyle=\color{orange},
  numbers=left,
  numberstyle=\ttfamily
}

\lstdefinestyle{mymake}{
belowcaptionskip=1\baselineskip,
  breaklines=true,
  frame=L,
  xleftmargin=\parindent,
  language=[gnu]make,
  showstringspaces=false,
  basicstyle=\footnotesize\ttfamily,
  keywordstyle=\bfseries\color{green!40!black},
  commentstyle=\itshape\color{purple!40!black},
  stringstyle=\color{orange},
  numbers=left,
  numberstyle=\ttfamily
}
\lstdefinestyle{myasm}{
  belowcaptionskip=1\baselineskip,
  frame=L,
  xleftmargin=\parindent,
  language=[x86masm]Assembler,
  basicstyle=\footnotesize\ttfamily,
  commentstyle=\itshape\color{purple!40!black},
  numbers=left,
  numberstyle=\tiny,
  numberstep=1,
  numbersep=5pt
}

%% параметры абзаца
\parindent = 0pt
\begin{document}
\begin{center}

\large
\bfseries
Правительство Российской Федерации
\bigskip


Федеральное государственное автономное образовательное учреждение высшего профессионального образования\\
<<Национальный исследовательский университет\\
<<Высшая школа экономики>>\\
\bigskip
\mdseries

Московский институт электроники и математики Национального исследовательского университета <<Высшая школа экономики>>
\vspace{4ex}

Факультет прикладной математики и кибернетики
\vfill

\bfseries
\sffamily
О\,Т\,Ч\,Е\,Т\,\\
\bigskip

По лабораторной работе № 6\\
\bigskip
По курсу <<Программирование>>
\rmfamily \mdseries

\vfill

\small
\extrarowheight=3pt
\begin{tabular}{|l|l|l|l|}
\hline
ФИО студента & Номер группы & Дата & Баллы \\\hline
\multirow{4}{*}{Борисов Павел Геннадьевич} & \multirow{4}{*}{ПИ-11} & \phantom{22.22.2222} & \phantom{10} \\\cline{3-4}
&&&\\\cline{3-4}
&&&\\\cline{3-4}
&&&\\\hline

\end{tabular}
\vfill


\bfseries \normalsize Москва - 2013 г.

\end{center}

\newpage
\section*{Задание (вариант 3)}
\subsection*{Задание 1}
Массив вещественных чисел R содержит k <=20 элементов. Элементы массива вводится с клавиатуры. Написать функции создания массива и вывода его на экран. Написать функцию удаления из массива положительных элементов, расположенных после первого максимального (вспомогательные массивы не использовать).

\subsection*{Задание 2}
Даны натуральные числа $m$, $n$, последовательности целых чисел $a_1, a_2,\dots, a_n$ и $b_1, b_2, \dots,b_n$.
В каждой последовательности могут быть повторяющиеся члены.
Последовательности хранить в массивах. Написать функции создания массива и вывода его на экран.

\section*{Исходный код}
\subsection*{Задание 1}

\lstinputlisting[style=myc,caption=array\_double.h,firstline=12]{array_double.h}
\lstinputlisting[style=myc,caption=array\_double.c,firstline=12]{array_double.c}
\lstinputlisting[style=myc,caption=prob1.c,firstline=12]{prob1.c}

\subsection*{Задание 2}
\lstinputlisting[style=myc,caption=array\_int.h,firstline=12]{array_int.h}
\lstinputlisting[style=myc,caption=array\_int.c,firstline=12]{array_int.c}
\lstinputlisting[style=myc,caption=prob2.c,firstline=12]{prob2.c}
\subsection*{Makefile}
\lstinputlisting[style=mymake]{Makefile}

\section*{Тесты} \ttfamily
\subsection*{Задание 1}
\begin{tabular}{|c|c|c|c|>{\rmfamily}c|} \hline
\rmfamily K & \rmfamily R & \rmfamily Ожидается & \rmfamily Вывод &  Результат\\
\hline
[-3 1 8 2 8 -9 -10] & 7 & [-3 1 8 -9 -10] & [-3 1 8 -9 -10] & + \\
\hline
[-6 2 2 -4 1] & 5 & [-6 2 -4] & [-6 2 -4] & + \\\hline
\end{tabular}

\subsection*{Задание 2} \ttfamily
\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|>{\rmfamily}c|}\hline
$m$ & $n$ & $\{a_n\}$ & $\{b_n\}$ & \rmfamily Ожидается & \rmfamily Вывод & Результат\\\hline
3 & 2 &  [3 2 4] & [4 8 7] & [4] & [4] & + \\\hline
4 & 5 &  [4 1 8 7] & [8 8 8 8 7] & [7] & [7] & + \\\hline
2 & 2 & [1 2] & [3 4] & [] & [] & + \\\hline
\end{tabular}


% Code inclusion
% C: \lstinputlisting[style=myc]{file}
% asm: \lstinputlisting[style=myasm]{file}
\end{document}